我今日生日

祝我生日快樂

生日快樂

毒撚又上黎乞生日快樂

生日快樂啊